點睇騰信爆升，廢淡又輸

升番晒冇事啦

係wor 升緊 -$10

邊到升呀，睇過

懷疑巴打色盲

升 ？ 睇過

由400幾跌落320叫升

咁樣叫唔叫升

好撚叻呀，琴日開完post就深潛，今日昇返又彈返出黎

不如拎佢上市價黎打飛機啦 打到出血都仲係爆升

你之前裝修單野最後點?

升返上$480